點解我咁後生搞成咁

冇啦啦生蛇，七十二個鐘內睇咗醫生食咗藥 但係咪手尾好長

邊個位生

食特效藥，休息一星期，好快好，多休息就得

生好多定點 單粒好似有得切

個肚生先依加都仲係好細撻

有睇醫生，生係個身到無咩事啦
不過會復發

20歲生過
咪又係無乜問題

希望可以冇後遺症

暫時仲係好細撻

你好在及時看醫生食特效藥，會好快好，無問題的

想知會唔會蔓延上眼架

食藥先, 唔得好似可以切

即時睇醫生 搽野 好快好
利申 生過

上眼就仆街啦，最驚訓著左個陣R完身又走去率眼

捽

患帶狀疱疹後患者一般可獲得對該病毒的終生免疫。
會翻發?

會返發，我啊媽廿年前生過， 上個月又生

要燒蛇架
生到圍住肚一圈 就來生再見

利申太婆專做呢範